689表示同蘋果日報不兩立.....只限今日

自推

梁伯呢類人一定有篡刁的打算
否則一個退休人士何不好好安享晚年

其實佢係蘋果日報忠實fans

日日都要買一份黎研究

梁伯伯應該太悶

邊個係林六四